[LEGGO]EXID討論區[1]等我係依邊延續LEGGO既精神啦

歡迎加入EXID討論區

EXID是韓國Gamgak Entertainment公司，由知名音樂製作人新沙洞老虎於2012年推出的女子演唱組合，現任成員為LE、率智、HaNi、慧潾、正花。2014年，EXID轉至Yedang Entertainment（現更名為Banana Culture）公司旗下繼續後續演藝活動。
EXID於2012年2月16日出道，出道成員包括LE、HaNi、正花、多美、有智和海嶺。多美、有智和海嶺於2012年4月退出，率智和慧潾於8月加入，轉以五人組合形成。

成員介紹：

藝名：率智 솔지(SOLJI / SOUL.G)
本名：許率智
生日：1989年1月10日 (27歲)
星座：摩羯座
血型：O型
身高：170cm
體重：
出生地：韓國首爾特別市
隊內擔當：隊長、主唱

藝名：LE 엘이(LE)
本名：安孝真
生日：1991年12月10日 (25歲)
星座：射手座
血型：
身高：168cm
體重：50kg
出生地：韓國忠清南道天安市
民族：朝鮮族
隊內擔當：主Rapper

藝名：哈妮 하니(HANI)
本名：安喜延
生日：1992年5月1日 (24歲)
星座：金牛座
血型：
身高：168cm
體重：50kg
出生地：韓國首爾特別市
民族：朝鮮族
隊內擔當：副主唱

藝名：慧潾 혜린(HYELIN)
本名：徐慧潾
生日：1993年8月23日 (23歲)
星座：處女座
血型：
身高：167cm
體重：54kg
出生地：韓國光州廣域市
隊內擔當：副主唱

藝名：正花 정화(JUNGHWA)
本名：朴正花
生日：1995年5月8日 (21歲)
星座：金牛座
血型：
身高：168cm
體重：48kg
出生地：韓國京畿道安養市
隊內擔當：副Rapper、忙內

主要音樂作品：
1st Single
《Holla》2012年2月16日

1. I Do
2. Whoz That Girl
EXID –Whoz That Girl MV

1st Mini Album
《Hippity Hop》2012年8月13日

1. Better Together
2. I Feel Good
3. Call
4. Think About
5. Whoz That Girl Part.2
6. I Feel Good (R.T Remix)
EXID – I Feel Good MV

EXID – I Feel Good (R.Tee Remix) MV

主要音樂作品：
2nd Single
《Every Night》2012年10月2日

1. Every Night
2. Every Night (inst.)
EXID – Every Night MV

3rd Single
《Up ＆ Down》2014年8月27日

1.Up ＆ Down
2. Up ＆ Down (inst.)
EXID – Up & Down MV

2nd Mini Album
《Ah Yeah》2015年4月13日

01. 아예 (Ah Yeah)
02. 아슬해
03. 토닥토닥
04. With Out U
05. 1m
06. 위아래
07. 매일밤 (ver.2)
08. 아예 (Ah Yeah) (inst.)
EXID – Ah Yeah MV

4th Single
《Hot Pink》2015年11月18日

1. Hot Pink
EXID – Hot Pink MV

5th Single
《Only One》2016年3月3日

1. Only One
Solji & Hani (EXID) – Only One Full Audio ver.

Solji & Hani (EXID) – Only One MV

Yaaaaaaaa

1st Album
《Street》2016年6月1日

1.데려다줄래 帶我去好嗎 Will you take me?
2. L.I.E
3. 알면서 明知道
4. Hello (Hani獨唱)
5. Cream
6. 3% (率智獨唱)
7. Only One
8. 당연해 當然
9. 냠냠쩝쩝 Yum Yum (正花、慧潾合唱)
10.여름,가을,겨울,봄 春, 夏, 秋, 冬
11. Good
12. Hot Pink (Remix)
13. L.I.E (Jannabi Remix)
EXID – L.I.E MV

EXID – L.I.E MV Dance version

子團體：
DASONI
成員：率智，HaNi

「DASONI」意指所愛之人，計劃以愛情為主題演唱多種風格的歌曲。代表作有《Good Bye》及《Said So Often》。
子團體音樂作品：
1st Single
《Good Bye》2013年2月15日

1. Said So Often
2. Good Bye
3. Said So Often (inst.)
4. Good Bye (inst.)
DASONI – Good Bye MV

2nd Single
《Stage Of The 70’s》2013年3月15日
1. Said So Often (Stage Ver.)
2. Said So Often (Stage Ver.) (inst.)

其他作品：
《Whenever You Play That Song(그 노래를 틀 때마다)》 - 許閣 & LE 2011年12月9日
1. 그 노래를 틀 때마다
2. 그 노래를 틀 때마다 (inst.)
Whenever You Play That Song MV

《불후의명곡 - 가족은 즐겁다 (不朽的名曲 - 家族喜悅)》合輯 2015年1月17日
4. 너나좋아해 나너좋아해 (你喜歡我 我喜歡你)
《잘해주지 말걸 그랬어(早知道不要對你好)》- Welldone Potato & 率智 2015年5月28日
1. 잘해주지 말걸 그랬어
2. 잘해주지 말걸 그랬어(inst.)
잘해주지 말걸 그랬어(早知道不要對你好) MV

《빈틈(空隙)》- KEN (VIXX) & Hani 2015年6月24日
1.빈틈
빈틈(空隙) Audio

OST作品：
MBC《第一千個男人》OST 2012年10月11日
《Hey Boy》- EXID

SBS《錢的化身》OST 2013年2月8日
《Up&Down》- EXID

電影《Home》OST 2015年5月7日
《Feel The Light》- EXID (率智&Hani)
MV:
KBS電視劇《製作人》OST 2015年5月23日
《Love Sweet》- 率智

《Shut up (닥쳐줘요)》- Baechigi (feat. Solji) 2015年8月6日
03. 닥쳐줘요 (Shut Up) (Feat. Solji 솔지 Of EXID)
MV:

《<불후의 명곡 – 전설을 노래하다> - 주영훈 2편(<不朽的名曲 - 傳奇歌曲> 朱榮勳第二輯)》
合輯 2015年9月19日
4. Poison

Hani世界第一

實用連結：
EXID官方Facebook

EXID官方YouTube頻道

EXID台灣官方首站 Facebook

EXID 台灣之家 Facebook

EXID 台灣之家 影片庫 (內含大量exid中字綜藝節目)

EXID 香港Instagram fanspage (身為LEGGO既你 第一時間就應該follow呢個page)

Youtube Brain Tsui Channel (內含大量exid中字綜藝節目)

EXID Worldwide International Fansite

EXID韓國飯站

Instagram
Hani:
慧潾:
正花:
LE:
率智:

推薦表演：
141008 Hani Fancam by pharkil(爆紅飯拍)

150227 EXID UP&Down Fancam by D ace

150117 不朽的名曲 (EXID) – 你喜歡我，我喜歡你

150218 蒙面歌王 (率智)
- Dont Touch Me[url]https://www.youtube.com/watch?v=YGnGHtYJLRo[/url]- The Reason I Become A Singer[url]https://www.youtube.com/watch?v=CqNpFUDb_-o[/url]- We Shouldve Been Friends

150405 蒙面歌王 (率智)
- Maria

160228 蒙面歌王 (Hani)
- Honey

- Snail

160228 蒙面歌王 (Hyelin)
- If I leave 나 가거든

Huh Gak & LE(EXID) _ Whenever you play that song(MV Full Ver.)

150508 JINUSEAN & HANI - Tell me one more time@Music Bank

150919 不朽的名曲 (LE,率智,慧潾) – Poison

綜藝連結：(內含大量exid中字綜藝節目)

EXID 台灣之家 影片庫
Youtube Brain Tsui Channel

Youtube EXID台灣首站Channel

Youtube EXIDear Channel

留名

注意事項：
1. 盡量唔好quote圖, 方便用手機既巴打
2. 綜藝播出頭兩日盡量粉字避免劇透
3. 討論話題盡量以EXID為主
4. 嚴禁所有變態行為及言語, 違者切J
巴絲改圖：

Ah Yeah專輯小卡
小卡鑑賞圖

Street專輯小卡
小卡鑑賞圖

150426 EXID fan meeting
超能力者巴打既經歷同幫香港leggo傳達既訊息同禮物：
「大概講下今日簽名會流程，兩個字！好嚴！
本身係唔俾問成員任何問題，不過我冇理，照俾佢地寫！
仲有埋到去簽唔俾你跪，全程只企係度，同埋後面D staff 係咁趕fuck」
問：LE, Solj,香港有好多喜歡EXID 的fans,有冇野想同佢地講
LE答：Thank you for your love

Solji答： 請繼續愛我地EXID

問：正花, 慧潾, 如果有機會黎香港，最想做乜？
慧潾答：eatting (慧潾唔記得點串)

正花答：想食好食既野！

Hani:
「我將成set 韓牛放係枱，我同Hani 講我係香港黎，韓牛係香港飯送俾EXID,我見經理人企係隔離，講埋佢都有份，之後我交set 韓牛俾經理人，佢 ，跟住我同Hani 講一定要黎香港！跟住佢主動同我勾手指尾，打埋印」

超能力者巴打送比hani既髮箍
一開始個型男就係超巴

高登獨家

By Leggo(高登名)
LE同靚花唔係到
Hani係慧潾後面
講返發生過咩事
本身我搵唔到佢地落車個位 收到風入左離境大堂 所以知佢地邊班機既我就去左佢地boarding gate等
但周圍都好靜 本身打定輸數 諗住見?韓國人開始boarding上機我就peace
去到佢地差唔多board果陣 我禁禁下電話一抬高個頭就突然見到佢地3個係我面前出現 仲係只係一排?距離
我太驚訝o左好耐嘴 唔知俾咩反應就即刻俾手機影左呢3張 跟住慧潾望左我個o嘴樣半秒到1秒就擰返走
跟住佢地就已經去左上機 我一路望住佢地果陣個心跳得勁快 隻手都震哂 因為我冇預真係見到
好後悔如果我早有準備唔緊張 即刻衝去問佢地一齊合照就好
我知我廢 第1次近距離偶遇自己idol 完
LEGGO 派酒link:

出POST DOC:

留翻個们一

你班友第一個post 都要斷

留名留名

習俗黎嫁

Apink未有post過黎湊下熱鬧

希望依邊旺返d 啦
等埋和尚同其他人黎
我地要努力

一陣我都去支持下

沒有共產奧
沒有新leggo

音樂台又已經成版kpop

絲打都多d 留言

黎黎去去都係我地 好厭

我係依邊新飯喎

留個靚名先

新人自貼

開新forum咁大個藉口
大家多啲講野啦 leggo never die 呀
(希望maker係用an機）

幫手推推先

留名喇

有廣告有d唔慣添
不過幾順 回post都快左好多

我印象中佢iphone
咪撚入嚟啦

知都無人會教佢啊

近排有咩job

係
係app 方面無藉口唔推post啦

做廢青
靠你比最新消息啦
上次有絲打問係唔係有獨立演唱會都無人應到

有冇人係android 機

等緊結絲😘

new forum lm

新人繼續推

新post 留腳毛

轉左新名個d 講返自己係邊個
等第日有膠個時派返

一睇知我新飯啦

一睇就知我係solji老公啦

新人留名

收皮啦

新飯寂寞留名

大家好
我又返黎了

你係邊個 ？

孝琳絲打

咁都唔知 反省下

我係妍絲

結絲用緊an 機 我好清楚

hello

冇左和尚仔同結絲
就算大家番曬黎都差啲野咁

一陣阿邊個返黎 到時就真係仆街

報到

希望阿邊個唔好又入黎趕客

轉左名認唔到嘛

麻煩製造者？

結絲？
好耐冇上水認唔到，sor

和尚用an機咩

咪扮啦

只係一個率智飯

音台過街老鼠

其實唔止音台
好似話今晚出an版
我最愛既結他同和尚仔都要上線了！

米王輝呢？

都係an 機 等緊

屌你老母
9叔留名

好耐冇見 有冇掛住我

冇人記得你囉

好耐冇見

點解咁對我

無

我有

單戀係無好結果架

同一個solji老公，就係我

巴打好耐冇見

大導演？

痴線佬

一如以往好正常

狗縮有冇掛字禾也

唔T 字頭 唔想講到咁明 唔係佢會出黎

成日去你個邊都撞唔到你

話唔定已經用另一個名入左黎

傻啦 改名都呃唔到我地
一講野就知係果條傻9啦

你幾好嘛

hi巴打 唔好再用銀行密碼做登入pw啦

好消息 垃圾maker 無左申請碼 暫時又無isp email
暫時

你洗唔洗咁快手

LM

做樓奴 有好有唔好

係咪 去左韓國wh 又拍片個位巴打

好消息更係第一時間公佈

差啲就笑撚死我

真毒冇落街，你又點撞我呢

慧潾世界第一

希望佢以後都單機啦

終於有人講

無得輸

過街老鼠過唔到黎

舊人 ?

因咩事做左過街老鼠？

其實唔係
之前係cd-rom黎

歡迎

不能盡錄

一諗到佢好快過黎 即刻灰曬

最正真係佢 咩look都得

胃lin 真心最正😍😍😍😍

我家solji老婆最正囉

好耐無追post...而家EXID係咪無咩活動？
綜藝都好似無咩...

幾乎係0咁滯
除左le hip hop之外

連hani 都少左

原來lin黨仲有咁多人

日日睇住可樂個ig
人又靚仔，又多女

香蕉個班仆街呢？

有樓就唔會唔好啦 俾心機供樓啦你

一切都是幻象

死撚閪

各位早晨

貼下圖拉下人氣先

好耐冇見正花BB

好想去韓國

知唔知簽左幾耐約
再咁落去會唔會玩完

希望唔會啦
tara 都沉哂

新post留名

梗係要係新post post 下你著hani件衫上身啦

話時話 係唔係一月有演唱會呀？

我是來留名的

淨係見到下個月Vietnam 你邊到見到一月
之前Jackson 絲打都問過

12 月好似有EXID 的料理放送睇

已經決定去ikea買個畫框鑲起件衫封印佢

Vlive

好耐無見咁齊人
好滾動

係

agger

嗚呀
ig

我花

好撚正呀

hani 頭髮長返

我老婆

花

王嘉爾俾人用左 不過我都唔鍾意佢啦唔緊要
LM

其實點放gif

笑左
咁以為點叫你
hello, btw

絲打bb

Vapp

161127 Dream Concert HANI FANCAM - Up & Down

EXID快啲cb 可以瘋狂推po

稱呼是但啦

你用左url 應該用圖片 paste 條link

差結絲同和尚仔佢地

我家solji老婆都想快d有活動，但依家乜都未有只係可以成日埃落我度

無見咁耐都仲係咁痴線

solji老婆仔話我不知幾正常

幾時cb呀

唔好話cb啦
多啲上水都好過依家好似冇工開咁

定係搞緊cb野呀

天氣愈寒冷

笑左

好嘈呀張gif

佢地係度玩正花個chapchap 笑到我
正花差啲笑到喊咁滯

好正

仲未有an 版架 今日仲要星期一 molamola

d 眼神

慧潾世界第一

利申：新飯

根據個潾字 我覺得係舊人

今年唔出season greeting

你上次拎飛都知老虎佢地幾慢架啦

收工留個名

放學

an版好似出左。我去接和尚同結他過黎

Hani d頭髮長返好多

番黎啦！我感覺到大家都要番黎啦

我又冇提你
你會唔會嬲我？

你又唔係女 關我撚事咩

全國最大筒木輝夜上線囉

屌你呢面真係好多人

和尚

歡迎各位師弟歸位

李鐘碩係唔係比人偷左名

結他呢

How about me?

Cd rom 報到

我宣佈

傻西maker 正式收皮

點解
佢係咪自己玩緊十連

鬼知咩

佢到依家都冇蒲頭就當佢收左皮嫁啦

新飯留名

92

yo!

嘩
好耐冇見！

鳩易男神

wo左未?

有冇片睇？

未

quote 返比你

偽網頁版冇得引用

考完final去廣島

到你去旅行！
遊記

Hani up and down fan cam

LIE

結絲仲未上黎???

率智好打到

好熱鬧

我九號又去東京

有錢

呢邊差唔多齊人

大師兄都未上水

個邊係唔係得返天氣愈凍自己單機

結他

我十二月尾先再有旅行去

你仲唔係結絲
結絲咁鐘意朴寶劍

結絲？

結他bbg

我係咪用左人地個名

Hyelin世界第一

波多野結他喎

咁都唔識

仲有好男人料理 深淵 anx花花 同大師兄 好似係

結絲

繼續吹.jpg

我真係用左

結他理屎奧唔理me

JB

厹百態

話時話，花花套網劇冇晒聲氣？

無哂啦 上次和尚先呻完

mola mola

我比較期待12 月 EXID的料理放送
睇佢地一齊食野
好過睇劇

留個名

有無興趣睇我食野

有

拿拿淋同香蕉斷約啦屌

垃圾香蕉

食呀！我叫你食呀！

係咪你請先 你樓下間酒樓一人一鍋都唔錯

上次想試下自己入去食
但係啲姐姐係門口已經恥笑我毒
我喊住跑走左

做咩咁sad

過檔留名

好頹

一到節日月個人就好撚冇動力

出去魚街睇下女囉

自己一個捱到11點先收工

冇時間 一個星期番幾晚夜校 連食譚仔都係奢望

btw 聽晚去屯門睇魚

tom 呢

我黎陪你丫

傻鳩

佢收咗工啦

肯cb未呀

maker唔好cb就得

我諗都無咁快

+1

好撚驚佢返黎 你地可唔可以咪串佢

same here
就算串都唔打名

越屌佢佢越諗方法入黎

fuck i am back

我咁大個仔都未見過D咁犯賤既人

hi jacky仔

冇上水一排唔知佢衰咩野，但會成日喺出面見佢有d on9留言俾人屌

衰on9

淨係on9都已經夠死啦

左膠黎

直情煩膠

話說有冇人知大成條仆街仔
點解出左pool就唔上水

溫女

之前玩野話佢有女 嬲豬左掛

是咪用唔到腦魔icon?

佢不嬲有女 係佢玩野扮分手 扼鳩人信佢

我都未嬲完 幾時到佢嬲

睇黎你真係好嬲喎

小圈子
btw icon

咁咪正正常常囉 之前個頭

咪臭係
Btw冇我份

係 希望吸返多d飯啦

長頭髮正好多

小圈子

第一張正好多

咪臭係

最憎小圈子

溫書好辛苦

最後係我潾

潾黨比d掌聲

買左1500蚊魚

聖誕禮物

願天下有情人都係失散多年既兄妹

新版PPAP

好

hani

Hani個下巴點解好似愈黎愈尖

見到個小圈子嘔左出黎

我老婆仔最正

瘦左

我智

終於註冊到
完sem終於有時間追返post 唔知仲有冇巴絲記得我呢

正呀喂 留名先, 本命hani

和尚 我會上多啲水
（想問下呢度多唔多花心飯 比友團圈左飯 )

又比邊隊圈左?

唔好又又聲 比Twice班妹妹圈左

好花心

對唔住囉
最近佢地好似冇咩聲氣所以先會搵其他團聽下

咁又係

條腿

花花真係世界級咁正

Agger

其實邊個打邊個 而家d 名個個唔一樣

twice 飯

巴打識野

Jennie

Mamamoo

正

我冇改名呀，我仲係solji老婆

solji老公

一人演繹多重身份

清泉新飯

新壇，就當係新飯啦

有冇手足今晚去睇MAMA
利申買唔到飛唯有睇Viu

毒撚錢真易搵 又fing左好多錢

咁撚貴

btw花心友先會去mama

我無去

成日覺得睇電視好過自己去 mama 又貴

無錯...

唔好話喎 結他去左

痴撚線 啲人黎睇演唱會定黎行街
係咁上上落落行出行入，好撚煩

可能多屎尿

正到

我鍾意最尾果張

唔會多到咁掛 我見住同一個人係到上上落落行出行入勁多次

想拉走條繩

結絲自己去？

會唔會係佢想望多你幾眼

無人TT

睇mama要錢架咩？

邊個用左我個名

笑

即係92唔係92？ 你先係92

靈明92大戰六耳92

真假92男神

兩個都假既

難分真與假

西遊記咩

失眠 推一推post先

你就假

你又知既

唉唷 星期日一個人都無 全個post淨係得我一個人

我只係唔想面對我係毒撚冇街出既現實而冇上水

扮唔到架啦

CO唔洗考final咩

考 兩科
仲要做fyp
依家扮工緊

4科加fyp點睇

爽

好在兩科語文test 左先渣
希望科韓文拉到d grade 啦

單眼得好辛苦咁

做唔到真係唔好逼

都係咁靚 我花

7h

下jisoo無人岩咩，覺得jisoo最正

靚花面部神經好似真係唔協調 運動會射箭單眼果時單得勁辛苦

腰痛樣

[161206 Info: #EXID]
還記得11月官咖的“請給我們做吧”LEGGO票選活動嗎？
優勝是EXID的料理秀！

官咖今天公布了EXID的煮放料理秀時間和播放平台：
12月9日本週五韓國晚上8點在vapp播出喔

好奇會是五人solo料理競賽 還是分組料理？
還是...徐嘖嘖大廚一人煮給四個喊肚子餓的姊姊妹妹吃？
在三歲婆婆的監視下 正花會不會洗完切完十根辣椒 放送就結束了
重現濟州島婆媳狗血劇的盛況？xDDDD
（期待 “美美的料理教室”第二集 😂😂😂）

總之大家記得到時候多多點愛心支持！！
週五晚上要早點回家守vapp啦！

轉EXIDear
有野睇

就黎可以挑戰十連送依個post 去黑洞

我又去食三哥啦

夠比面你啦掛 斷你三連夢喎

譚仔好毒架喎
d 野食

個邊好似仲有人未過到黎

又買左我成千蚊藥醫魚

魚命仲貴過我條命

你條命賤過地底泥

SBT

無知一問今年佢地會唔會出season greeting

好似未見有消息

人地D團都影哂相

等聖誕

聖誕節又要獨留高登

不要再說了

瘋狂打丁囉

唔出 exidear fb 有提過

連season greeting 都唔出

搞到我有衝動買友團season greeting

咁搞法d 人真係去哂友團

exid 已完

Still here
冇走過

香蕉

走唔到好難走

由宣佈奶共果下就知會仆直

有資源咪好 雖然冇幾多

心繫exid

做親冇樣好

same here

好似無一個團返大陸好撈左

我就黎變做mamamoo fans 了

好想佢地出下周邊，或者keep住出下鏡咁
唔想見到隊咁有實力嘅女團比公司搞到咁

嘖嘖個節目好似畀人斬佐

老虎=辣雞

細公司細公司

新人

又有嘖嘖飯

嘖嘖

好high嘅嘖嘖

我有solji老婆仔陪

我又點會離棄我老婆喎
kpop從來只聽exid一隊

唔係只有tm一個咩？

我要嘖嘖老婆仔

中文單曲

官方ig率智張相謝左咁多既

冇cb就食到波咁

LE

我見到個時都諗貼唔貼好

EXIDear

[161208 Info: #EXID]
啊啊啊啊啊啊啊啊
😱😱😱😱😱😱😱😱😱😱😱😱😱😱😱
2016.12.20 | 0:00
EXID的首支中文單曲 Cream Coming soon!!!
大家期待嗎？！！
EXID's first Chinese digital single - Cream is coming soon!

#拍好很久的CreamMV終於要丟出來了嗎
#欸_說好的上下中文版勒？

睇唔到嘅where

水腫咗應該啱啱起身

睇完其他團既中文mv 唔覺得唱中文會好聽

但官方照貼

暫時未見到有成功既倒子

俾人用左舊名
btw新飯留名 an機終於可以用交易碼開

恥笑開始

已經feel 到陣柒味

你個名可以再on9

Le D 中文rap得唔得㗎

今次真係無眼睇

想像唔到中文rap 係點

襯返個人

荷里活有間大酒店 三個肥婆學踢波

咁囉

智叔官方ig張相圓潤到

普通話啊 仲要le 把聲咁特別

留名待笑

完全想像唔到

好似18號

會唔會rap到好似宇宙巨漿首新歌咁

有次喺屋企煮完麵比兩個老婆仔食，拍左段片
果間公司拎左黎做廣告

依個post 好多老公仔

咩18號

因為係我餵飽佢

你係乜水

MV 圖

第一頁目送機個位

Bb都係咁話
好大陣味

人造人18號都唔識?

酒樓侍應

but

有無人追HlPHOP民族2睇LE?

屌你唔講唔覺
如果唔露心口就真係柒到

酒店侍應變酒樓侍應

黑色背心
正中弱點

滿滿既風塵味

中文歌

點解變返之前嘅

舊圖姐

舊飯新人留名

娘撚到呢

伏已中

潾

Hani 淡妝

聽講應該係素顏 見到hani粒墨

有少少眼影喎

又係喎留意唔到㖭

[161209 Info: #EXID]
稍後晚上7時EXID Vapp頻道！就有EXID的料理放送看啦!!!!
很期待美美料理教室的辣雞湯, 徐主婦+氣味作家的神秘料理和腹黑評審安LE!!!
大家不要錯過!

source: EXIDear

和尚考完未

原來和尚仲讀緊書？

係啊

15先考試我做住cd rom先

15先考完做住cd rom先

hani你嘅形象...........

生日粗卡喔

我老婆生日粗卡

LE baby 生日粗卡

女王生日快樂！！！

狗公POST真係好正

我17先考完

一齊加油

讀書真係好撚辛苦

女王生日粗卡

應該冇出嚟做嘢咁辛苦嘅 好似係

LeLe 生日粗卡

有冇嘖嘖新嘅節目本月的活動王中字

新飯留名 終於有ac

應該要等下
btw 之前唔係有人話個節目消失左咩

第1集PART1最多嘖嘖 但係冇辦法睇

次次推post嗰陣時我都想講
Push Push Work It Out
Don’t Stop Hey! Work It Out

hi

笑死

好似河馬

你地貼完又貼

萬年黑圖kkkkkkkkk

講乜耐都冇敬酒圖

咁快打大佬

相文相乎 的確係新飯

Btw有冇人有睇鬼怪

我頭先get唔到 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

好睇呀

好想快d睇男主知道［地獄使者係王既轉身］後既反應

但佢地兩個加德華真係好好笑
btw,睇咗4集已經中哂毒咁 不愧係金編

好多男仔friend

隆左 ？

係肥咗面都圓咗

誰會不理你你會脫粉ar Hanini

好多boyfriend?

乜佢哋1月cb咩？

屌 重睇左陣 心諗明明全部都係男人

派糧比d兵既野 你地d男人識條鐵咩

淨係知今個月20出酒樓仕應既歌

派糧呢家野 邊個夠你熟

Fan page 話1月cb
準備好未

比人派下糧都叫有條女so下你

依家係乜都冇

好柒呀啲新腦魔

笑什麼你也是

好cute 喎

醒下啦 俾人派糧咁叫好咩

係時候儲定錢啦

派糧唔係重點先係重點派糧先係重點

正花ig好屈哦

超正

新style

lin 仲正

認唔到係正花

心目中的正花

呢張真係好打意啊

肉包小姐

我家solji老婆仔幾咁賢淑

今次回歸會唔會變炮灰
aoa girl day ses akmu 神話 RAIN

話唔定係機會突圍呢 比d信心

雖然我都好擔心

揀Timing真係好重要 希望冇事

神話點打啊

一陣又中午出歌

反正而家都無咩人知佢地最近做緊咩
咁就是但啦

中午出歌真係好弱智
之前都無乜人知出左歌

真架？

希望唔係
岩岩見到都心up

如果換hani jackson

cb就係中文歌

係都希大
Jackson

佢唔跑得

冇計，gary一走，個一期一聚既感覺冇左，自然其他人會有走既諗法

20號 出中文新歌 今次唔係中午了（好似係）

智叔真係越嚟越正

上午?下午?

不嬲都咁好打 最好打係dasoni果期

會唔會又係咸歌

電腦分析：90%係咸歌 10%唔係咸歌

方便接酒樓廣告應該係高興歌

高興咸 老虎唔會諗唔到咸野

可能係Le諗呢

智你老豆叔
我家solji老婆仔不嬲都咁正

對唔住囉

0:00分

今日得你推渣

今日等人推 最後自己推
push push work it out

臨瞓一推
唉屌聽朝又要起身溫書啦

成朝都無人講野 ...

等中文歌啦 個日應該大把人恥笑

笑定先

見到香蕉 D 動作就唔開胃 ...

其實開始有老態
係睇得出

黃金期初出度

岩岩出道到we are呢果時真係最好打

我反而覺得佢越來越有女人味

其他人開始黃金期

hyelin仲係幼年期

我要搬到太麻里隔壁

因為其他人開始到佢出道果個年齡

呢樣真既

但真係開始跌watt

全盛時期係everynight

啱

我最期待的畫面岀現了

又loop

岩岩手機睇 唔LOAD圖都估到係邊張

番到屋企睇 果然

做乜事唔用噴水嗰張

我覺得係 i feel good

好似同期喎kkkkkk

得罪化妝師系列

噴水嗰幕真係精彩

最無里頭既一幕

solji ah yeah嗰期最正 好似係
新飯lm

聽日夜晚有中文歌了

做咩咁既樣 應該開心先係

融化了

我不知幾開心
出中文咸歌wo

我家solji老婆仔幾時都咁正

喂喂 荷里活有間大酒店 三個姣婆六個波

長髮真係正好多

你把我融化了

我就像CREAM X3
你把我融化了 X2
I LOVE THIS CREAM X3
你把我融化了lalalala

好似幾好聽 但點解唔係侍應衫

我要中文rap!!!!!!!!!!

期待中文rap

我睇唔到

完全聽唔明

咁都聽唔明
全首歌得兩句 係中文

隻mv原來係上次去上海拍

一開始諗緊係中文 韓文 定英文
算啦都係柒

見到title就入嚟

##fatc

其實出中文歌都係冇撚用嫁啦

人地大陸禁韓娛 唔通出中文歌就變大陸女團咩

聽到個 teaser 都有 d 唔開胃 ...

聽返原版cream Le嗰段rap係英文

fatc

迫不及待想聽聽新歌了

唔係應該條 都斷

Leggo!!!!!!!

留名等聽你把我融化了

仲未有

淨係得LEGGO PARTY首原版

中國時間唔係韓國時間

屌

聽住原版先

搖滾準備

忌撚左去邊度廉

qq music
btw率智

大家送人呢獲唔算柒得哂

唔得啦 笑死啦
kiss baby do me right left right going down oh oh
->
kiss baby 帶我走 up down 左右 oh oh

冇事冇事

蝗味濃到冇能力睇第二次

有冇人可以將佢整上youtube

EXID Cream (Chinese ver)

女王果幾下RAP

仲有乜撚野Vanilla cream 香草冰淇淋

率智好靚
利申cd-rom忍唔住要留個言

智叔又幾正
btw 又係咸歌黎既

中文真係好難聽

係咪有得刷音源

純粹覺得率智好靚 但真係唔敢睇多次

唔敢睇多次 X 2

預左嫁啦

聽緊果時總係凝住佢講緊龍汁

BTW率智今次又係一打四

唔洗電腦分析都知

你聽得明？

有字幕

大家好

EXID 成员率智确认为“甲状腺功能亢进症”
率智最近发现有颈部肿大等症状，为了不让粉丝担心所以马上进行精密检查后，确诊为"甲状腺功能亢进症”。
甲状腺功能亢进症简称“甲亢”，是由于甲状腺合成释放过多的甲状腺激素，造成机体代谢亢进和交感神经兴奋，引起心悸、出汗、进食和便次增多和体重减少的病症。多数患者还常常同时有突眼、眼睑水肿、视力减退等症状。
公司考虑到今后的演艺活动，在与率智充分沟通后决定，将以率智的健康恢复为重,因此决定目前以休息接受治疗直到康复为主。在即将进行的年末活动及颁奖礼中，由其余四位成员LE,哈尼,慧潾，正花4人进行。
率智对音乐和组合成员的爱无人能比,公司也会尽全力帮助率智将身体恢复到可以重新登上舞台的最佳状态！
给热爱率智的粉丝们带来了担扰十分抱歉！最后，再次真心感谢所有粉丝给予EXID及率智无私的支持与爱护！谢谢！

你地仲話智叔肥左咁多 原來係病左

果然一痴大陸就冇好野

果然無好野

智叔

病左仲飲咁多酒

好撚慘 比banana接管，呢家仲要出首蝗歌

而家慧潾揸大旗

率智呀

唉…唔知講咩好

一直都係

唔知首歌講咩

其實個病睇落都唔算大病

感覺半年內醫唔好

甲亢淨食藥可長可短 ... 長起黎食一兩年
而且都幾易復發 ...
不過無其他變化下 ... 醫生係唔會肯無神神同你成條切左佢唔洗煩 ...

希望冇咩事

solji bb

Uncle Ji

有冇今日個show個talk嘅中字

推

邊個show

率智冇出席第一個show

智智休養唔飲酒顏值返返曬嚟

有分別咩

ig update暗示左啲咩

CB?!

率智早日康復

早上十點有vlive

依個post 無乜人會睇vlive

有咩爽得返放咁多日假都係屋企
哇哈哈哈哈

主席我要求點人數

我咪又係

又無hani份
又有拖拍

留名睇人FF

btw 報到

我陪緊我家可愛solji老婆仔

FF佬

真hani出現

好撚正

自high

正花d rap 好好笑

真係幾自HIGH下

望下人地團 D聖誕STAGE好正

忍下喇 呢個都幾有聖誕feel呀
應該無耐cb架喇

happy Xmas

真毒報到

得你一個

想問一月有冇come back

之前話有 依家率智病左

係咪懲罰黎 冇理由咁樣跳

d fan page 話智叔個part 黎
因為智叔唔係到先咁既樣

第三

好叻 佢地嘅歌真係好啱外國人口味

呢d 野都係睇下算啦

有得睇有得j下已經好好啦

嚟緊有無concert? 會唔會係上海搞？

大陸有限韓令喎

唔係話冇機既

【OSEN】#EXID# 正在調整回歸日程，等待#率智# 完全康復後再回歸[抱抱] EXID一位相關負責人29日表示：“原計劃於2017年年初回歸，但是由於率智的健康問題，目前重新制定回歸日程中，正在觀察率智的健康狀態，有望將於2017年上半年回歸”。

近啦近啦 等三歲好返就掂
睇個款似係歌都已經準備好 係差排舞同宜傳計劃
今次可以俾返長髮哈妮我地未

到時又電壞左

再壞說光

正花好靚

好似禿左咁

lin 最靚

又幾似

聽咗幾次又幾好聽 唔慣姐

正花一早係V app爆左主打已經出左黎，仲比左個提示不是今天，過陣智叔仲未病

we are 呢都出中文

膠

唉

上下 上上下

為什麼你 不知道 不知道

酒樓侍應終於嚟啦

上下上上下

是隻怪物是隻怪物是隻怪物

上山斬人頭 落山渣大脾

為左搵埋大陸嗰份而做到咁 唉
認真 好多韓文歌走去國語化都會變垃圾 無一例外

天氣愈凍

MAKER越ON9

如果喺廣州搞見面會 我一定會去

身在廣州

喺香港lo好冇

個射燈

btw網襪

咁又一年lu
呢年真係過得好快
Hani黨最黑暗一天都正式一年了

lin 黨 年年都咁光明

留名睇傻仔FF

billboard j得落wo

唉大陸佬

Hani 子瑜 雪炫個合作舞台好青春

毒撚報定到先

2017

新年快樂喔

一定要得

嘖嘖今日好鬼勁

嘩

正正子

LIE+阿爺

當hani聽到lin成功完成智叔高音部分雖然都係錄左播mmo

好cute

ho cheng

Leggo新年快樂
希望今年cb會有首神曲再上位
智叔都快啲好翻

[170102 IG: #EXID #Hyelin]

慧潾更新IG一則-
睡之前偶然看到的圖 果然 五個人一起的時候 才是最閃耀的...
翻譯by charlene@EXIDear 轉載註明出處

智叔終於update

和尚開po

1001

推爆佢